# Korean messages of mdkonline.
# Copyright (C) 2001 Free Software Foundation, Inc.
# Jaegeum Choe <baedaron@hananet.net>, 2001.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mdkonline 1.0\n"
"POT-Creation-Date: 2001-09-21 09:10+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2001-09-15 23:42+0900\n"
"Last-Translator: Jaegeum Choe <baedaron@hananet.net>\n"
"Language-Team: korean <baedaron@hananet.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=euc-kr\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: mdkonline:89 mdkonline:180 mdkonline:213
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: mdkonline:90
msgid "Finish"
msgstr "완료"

#: mdkonline:91 mdkonline:453
msgid "Quit"
msgstr "종료"

#: mdkonline:92 mdkonline:181 mdkonline:215 mdkonline:217
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: mdkonline:146
msgid "Quitting Wizard\n"
msgstr "마법사 종료 중\n"

#: mdkonline:227
msgid "Warning: No browser specified"
msgstr "경고: 브라우저가 지정되지 않았습니다."

#: mdkonline:274 mdkonline:355
msgid "Connection problem"
msgstr "연결 문제"

#: mdkonline:274 mdkonline:355
msgid "MandrakeOnline could not be contacted, please try again at a later time"
msgstr "맨드레이크 온라인에 접속할 수 없습니다. 나중에 다시 시도하세요."

#: mdkonline:286
msgid "Wrong password"
msgstr "잘못된 암호"

#: mdkonline:286
msgid ""
"Your login or password was wrong.\n"
"Either you'll have to type it again, or you'll need to create an account on "
"Mandrake Online.\n"
" In the latter case, go back to the first step to connect to Mandrake Online."
msgstr ""
"로그인과 암호가 틀렸습니다.\n"
"다시 시도해 보거나, 맨드레이크 온라인에 새 계정을 만드세요.\n"
"새 계정을 만들려면, 맨드레이크 온라인에 접속하기 위한 첫 단계로 돌아가세요."

#: mdkonline:364
msgid "Welcome to MandrakeOnline"
msgstr "맨드레이크 온라인에 잘 오셨습니다."

#: mdkonline:365
msgid ""
"At this step You are supposed to have an account on Mandrake Online [1].\n"
"This assistant will help you to upload your configuration\n"
"(packages, hardware configuration) to a centralized database in\n"
"order to keep you informed about security updates and useful upgrades.\n"
msgstr ""
"이 단계에서는 님이 이미 맨드레이크 온라인[1]에 계정을 가지고 있다고 가정합니"
"다.\n"
"이 마법사는 님의 설정(팩키지들, 하드웨어 설정)을\n"
"중앙 데이터베이스에 올리는 것을 도울 것입니다.\n"
"이는 님께 보안 업데이트나 유용한 업그레이드에 대해 지속적으로 알리기 위함입니"
"다.\n"

#: mdkonline:371
msgid "I don't have a Mandrake Online account and I want to "
msgstr "맨드레이크 온라인에 계정을 가지고 있지 않습니다."

#: mdkonline:373
msgid "Subscribe"
msgstr "구독"

#: mdkonline:383
msgid "Mandrake Privacy Policy"
msgstr "맨드레이크 프라이버시 정책"

#: mdkonline:388
msgid "MandrakeOnline Authentification"
msgstr "맨드레이크 온라인 인증"

#: mdkonline:389
msgid "Enter your Mandrake Online login and password:"
msgstr "맨드레이크 온라인의 로그인과 암호를 입력하세요:"

#: mdkonline:391
msgid "Login:"
msgstr "로그인:"

#: mdkonline:391
msgid "Password:"
msgstr "암호:"

#: mdkonline:395
msgid "Sending your Configuration"
msgstr "님의 설정을 전송 중"

#: mdkonline:396
#, fuzzy
msgid ""
"In order to benefit from MandrakeOnline services,\n"
"we are about to upload your configuration.\n"
"\n"
"The Wizard will now send the following information to MandrakeSoft:\n"
"1) the list of packages you have installed on your system,\n"
"2) your hardware configuration.\n"
"\n"
"If you feel uncomfortable by that idea, or do not want to benefit from this "
"service,\n"
"please press 'Cancel'. By pressing 'Next', you allow us to keep you "
"informed\n"
"about security updates and useful upgrades via personalized email alerts.\n"
"Furthermore, you benefit from discounted paid support services on\n"
"www.mandrakeexpert.com.\n"
"Finally, an email alias with your username\\@mandrakeonline.net will be "
"provided to you."
msgstr ""
"저희가 맨드레이크 리눅스를 개선하는 것을 도울 수 있는 기회입니다.\n"
"\n"
"마법사는 이제 다음의 정보를 맨드레이크소프트로 전송할 것입니다:\n"
"1) 시스템에 설치된 팩키지 정보.\n"
"2) 하드웨어 설정 정보.\n"
"\n"
"만약 원하지 않는다면, 「취소」를 누르세요.\n"
"「다음」을 누르면, 님은 고객으로서의 님에 대해\n"
"저희가 더 많이 알 수 있도록 권한을 부여하는 것입니다.\n"
"또한 저희가 님께 보안 업데이트나 유용한 업그레이드에 대한\n"
"정보를 지속적으로 알릴 수 있는 기회를 부여하는 것입니다."

#: mdkonline:403
msgid "Error while sending informations"
msgstr "정보를 보내는 동안 오류 발생"

#: mdkonline:404
msgid ""
"There was an error while sending your personal informations.\n"
"\n"
"Press Next to try and send your configuration again."
msgstr ""
"개인 정보를 보내는 도중에 오류가 발생했습니다.\n"
"\n"
"님의 설정을 다시 보내려면,「다음」을 누르세요."

#: mdkonline:410
msgid "Finished"
msgstr "완료했습니다."

#: mdkonline:411
msgid ""
"Your upload was successfull!\n"
"From now you will receive on security\n"
"and upgrade annoucements thanks to MandrakeOnline."
msgstr ""

#: mdkonline:428
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: mdkonline:434 mdkonline:460
msgid "-adobe-times-bold-r-normal--14-*-100-100-p-*-iso8859-*,*-r-*"
msgstr ""
"-adobe-times-bold-r-normal--14-*-75-75-p-*-iso8859-1,-*-batang-bold-r-"
"normal--14-*-75-75-c-*-ksc5601.1987-0,*-r-*"

#: mdkonline:449
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: mdkonline:458
msgid ""
"Do you really want to abort MandrakeOnline?\n"
"To return to the Wizard press 'Cancel',\n"
"to really quit it press 'Quit'."
msgstr ""
"정말 맨드레이크 온라인을 종료할까요?\n"
"마법사로 돌아가려면 「취소」를 누르고,\n"
"정말 종료하려면 「종료」를 누르세요."

#: mdkonline:462
msgid "Really abort? - MandrakeOnline"
msgstr "정말 종료합니까? - 맨드레이크 온라인"

#: mdkonline:534
msgid "-adobe-times-bold-r-normal--17-*-100-100-p-*-iso8859-*,*-r-*"
msgstr ""
"-adobe-times-bold-r-normal--16-*-75-75-p-*-iso8859-1,-*-batang-bold-r-"
"normal--16-*-75-75-c-*-ksc5601.1987-0,*-r-*"

#: mdkonline:535
msgid "Welcome"
msgstr "어서 오세요,"

#: mdkonline:559
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#~ msgid "Your personal informations are now stored at MdkOnline"
#~ msgstr "님의 개인 정보는 이제 맨드레이크 온라인에 저장되었습니다."
